邱騰華：青樓衛視妓者有違一中原則

青樓衛視不是標榜香港媒體嗎？不用規管？

未來特手係呢D貨色？

呢排都頻頻出動

今日好似仲比佢老板先出場

想上位